點解一到深夜就咁

一靜落黎就諗好多好多野

但全部都係負面既野黎

點解自己日頭同夜晚可以咁大反差